最近Facebook有大量日本代購詐騙，包括日本限量玩具，電子產品，潮野。

騙徒Facebook:
フェアリーズ 日本優質

Tokyo News 日本雜貨

Kawaii407 日本連線代購。代運

Tokyo News 日本雜貨

となりのトトロ 日本連線代購受害者群組(騙徒fb已del):

騙徒特征1:

通常page名都日本乜乜代購
個PAGE永遠只會講有咩新貨可以訂，全個page只有官圖，完全無到貨通知。

騙徒特征2:

明明全世界截晒單，你問佢咩都會話有貨，出面炒到上4000，佢都會原價3000比你訂到，便宜莫貪阿大佬！

騙徒特征3:

永遠只有電郵同手提可以聯絡到佢，無地鋪
交易只可以支那wechatpay,支付寶,payme
要佢比銀行戶口會有十萬個理由唔比

求求各位用下腦，出面截晒訂，有都係炒價，點會仲有間鋪比你瘋狂訂仲要原價，醒水d啦

部份騙徒資料:
4205543Leung Ka Kiu ,Jovi
53404369
56083140Cheung T** W**
51283916 Leung K* Y**
53159296 LI Y** Y*** A*****
53012489
轉數快 54205543 Leung, K* K** J***
53012489 Hui, C*** K**

樓主都係睇唔過眼先整合一下
唔排除有更多騙徒FB未搵到
歡迎各位留言報料

push

聽講上年12月果單到依家都未追得返d錢
基本上預拎唔返

推

騙徒特征4:
買咩都好，落完訂金(全價)，仲要你比1500保證金，多人被騙，已有人報警

求求各位唔好再咁傻仔

騙徒FB更正

TOKYO HONEY PROJECT / 東京ハニープロジェクト

Tokyo News 日本雜貨

騙徒最新FB
目測下面一堆傻仔準備被騙

一車車傻仔
一個呃幾千
十個就幾萬

上埋HK01新聞

單單switch都30萬
其他野加埋起碼過百萬
和味過和味龍阿

訓教 聽朝再推

訓醒之後班傻仔係咪已經過晒錢比佢

係咪link錯左?

sorry link錯左
原本個騙徒TOKYO HONEY page已關閉

Push
便宜莫貪呀各位

平過街鋪呀嘛
衝呀

下面嗰個係上年年尾嘅苦主群
估唔到咁快又一個

報左警啦 班垃圾廢警乜7都做唔到 成班廢人黎

更正返
Kawaii407 日本連線代購。代運

TOKYO HONEY PROJECT / 東京ハニープロジェクト

都唔係騙徒page,騙徒有用過佢地個名開page但已經關閉晒
擺左2位正常page上黎，深感抱歉

希望佢地未比錢啦

講左好耐呢D FB SHOP IG SHOP又逃稅又連商業登記都無,
根本俾人呃都好難追究
都唔知點解D人係都要幫襯

講比你聽可能嚇親
呢個騙徒加埋已經呃左幾百人
最少呃左過百萬，唔排除更多

貪平呀嗎
出面全世界都賣緊3000
佢居然2000就搞掂
梗係唔好諗入錢先

死蠢 又貪小便宜

2020年仲有咁多人中伏

果D賭波group,傳銷,倫敦金,電話詐騙,叫雞入點數,網上交友...
真係講足成10年都仲係咁多人中招

フェアリーズ 日本優質

已刪page
賺到笑

又開新page繼續搵食
Tokyo News 日本雜貨

歡迎報料推上google search

訂貨俾全額已經痴線，仲要俾保證金？

佢加埋呃左起碼過百人+過百萬

又有傻仔準備入錢